[妖人]馬斯亞見到麥包比咁勁，心入面唔知點諗?

講年齡馬仔都係22歲， 成名早過包皮， 又係法國天才妖人， 踢法又係成熟淡定， 但走咗去曼聯就無乜機會踢， 依家睇住過細自己小小遲過自己成名既新仔大放異彩

有咩點諗
大把廢中廢老睇住後生過自己嘅發達
埋怨自己生不逢時

佢自己先22歲

都係老豆錯

係曼就
除非轉行打防守

有人唔做去做狗係咁架啦

天份唔夠人囉 咩點

本來黎阿仙奴咪好
爺爺帶住踢做新亨利

而家？molamola跟daddy托咩

冇機會踢？
自己唔爭氣又怪daddy

跟爺爺咪禾托柒咁上下

本來大家19歲都爭幾皮波啦

爺爺擺返佢去正前，即可覺醒Martial隱藏亨利之力

當年REJECT車就係唔想跟摩狗踢大巴足球
點知轉過頭摩狗就凡左獌

包皮勁咁多
勁到有d懷疑佢報細數

撞正垃圾摩狗 唔走邊有運行
迪布尼咪人版

進攻球員跟得special one 預咗啦

咪係囉 踢翼又唔夠招數過人
先天身型又唔夠人來
開頭以為佢心理質素好 點知原來受壓都係麻麻
越踢越普通 正宗小時了了…

知唔知馬仔攞金童獎嗰季打緊邊隊？

唔怪得唔選佢

法國前場走位好清楚，基本上係向前走位，等前線，用速度黎跑出空位

但馬仔永遠係企定等上腳

要講其實唔止馬仔啦 高文O丹比利嗰啲全部都被比下去啦

人地係要針對佢一個冇計啦

馬斯亞喺曼聯先成名架喎，咁都叫冇比機會

麥巴比喺摩納哥嗰季已經好突出，馬仔去曼之前根本冇人識

生不逢時? 係佢自己on9去撚左獌狗先搞成咁。生不逢時? 怪自己on9 好過啦

因為同樣出自摩納哥

正解 啲人仲可以講到係曼搞成馬仔咁

係都要衝出黎柒

你老母就冇人識

意識唔夠，幾時cut in 幾時落底 幾時要傳，包皮勁馬斯亞好撚多

當撚曼聯左閘又係柒嘅

嘩咁獌聯都幾撚失敗 無人識都要60m鎊簽返黎

你睇吓獌用幾錢買馬仔, 你咪知佢之前有冇人識囉

你都on9，馬斯亞已經有d名果時
新星嚟，你再睇下幾錢買佢返去

無人識都有60m逗不知幾好

未聽過「水魚曼」呢個名？

貴買＝有人識？

應該得你唔識
有睇歐聯都會識

唔見獌洗6x M 買你個無人識既傻鳩番去？

做人做狗 自己決定!

馬斯亞淨唔識快推，唔識跑身後，淨係識接到腳波慢慢扭

扭波下下想take on後衛，唔識避後衛

咁係咪20歲以上都要心入面唔知諗緊乜？

馬斯亞當年唔係歐聯16強撚阿狗咩

跑乜撚野身後呀
叠瓦下話

佢意思係唔識走位

第一年黎曼幾sharp架
遇到老豆冇撚計啦

關老豆撚事咩
條友突破能力係有，但成日懶懶閒等波到，唔會走位

同國， 出自同會， 混種力架， 前鋒， 後生

馬屎眼個金童獎好流

競爭對手廢到

反而dele alli輸比r山個季真係唔抵

事實真係冇咩人識
個時簽馬仔,曼區好多人都覺得哂錢 幾千萬簽細佬
仲要冇咩名氣
報紙頭版係 what a waste of money
之後第一場就入利波
第一季就曼神射手
唯一識佢應該有份踢阿狗出局